【召集荃灣西手足】每晚10pm快閃海濱公園鳩叫！

星期日荃葵青大遊行見各位手足咁團結，團火燒到咁勁當然唔好比佢停！

為左響應全港每晚鳩叫大行動，喺到召集各位荃西街坊每晚10pm 落海濱公園大空地（荃灣體育館隔離）散步快閃，大家盡情鳩叫半個鐘！！！喺荃灣區集氣！！
亦鼓勵各區手足都開post召集街坊每晚一齊鳩叫！實行和理非遍地開花鳩叫大行動！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
香港警察，知法犯法！

各自散步，一齊鳩叫！

#BeWater

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

攪個警署大媽舞廣場

6/10

7/10

8/10

支持 好多人都唔敢係屋企嗌 落街一齊鳩叫係唔錯
但都係個句 小心安全 最好就帶定雨遮 頭套 除時可以變裝還拖

9/10

0

10/10

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

大家都係街坊食飽飯落去散個步
各自散步，一齊鳩嗌！

(記住帶埋住戶證)

幾有諗頭

手殘負皮左

而且又和理非，咩年紀都岩玩！好易實行，請大家開post 喺自己區召集！！！

等毒撚唔洗自己一個叫完冇人理...

唔係荃灣街坊幫推

唔係你呢區 去啲TG GP宣傳下

係屋企算啦
集哂一個地方博一次過拉哂咩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

荃灣唔驚比人斬？

食完飯落去散步半個鐘姐
各自散步，一齊鳩叫！
全港各區一齊散步！

今日有喺現場鳩叫!!

大家食飽落街散完步即返屋企

平時荃西海旁10pm 都好多街坊落街跑步/拍拖散步

你又準備好去散步未啊！！！

我荃灣西，跟隊
但唔建議落去叫半個鐘，叫完應該比人斬死左

快閃叫一下都好!
時間唔限
最緊要日日做，希望可以聚到越來越多人！令荃灣人越來越團結！

唔好向白色/血色恐怖低頭

大聲啲 好多差佬住嗰頭

我唔同意咁樣

海濱多狗住呀嘛
落去散個步嗌兩嗌返屋企
唔洗耐，但日日做

(當然要bewater, 有咩事大家即返屋企，之後再嚟）

係屋企9 叫先有效果
你落街有機俾狗or 黑搞

街坊look快閃

屋企叫都得，想嚟就嚟

up

要十八區都有
唔可以咁自私

絲打快d 開post 推自己區！！！

小心黑社會挑機

係 所以大家要真快閃
有咩事即返屋企

同埋要睇荃灣哨站channel!!保持警覺！！

五大訴求

好掛住以前喺海傍流連到4~5am 都好安心既荃灣
荃灣人要團結啊
還我冇黑社會斬人冇蝗語既荃灣！！

缺一不可！

去足球場個度叫會唔會好d

主要係我係荃灣西街坊想方便返大家"食完飯落街行個圈",各自散步一齊鳩叫，同埋呢邊好多住宅，叫完即刻上返去，希望可以減低風險，每日快閃

如果其他區或荃灣其他位置有人召集都好啊，不過真係要小心黑社會

我只係覺得足球場個位好應聲，平時波牛屌老母隔好遠都聽到